葵盛西邨巴士站附近有heli

目測喺嗰度附近
荃灣葵芳返上嚟嘅巴絲小心
可能跟蹤

推

18:55
heli已走